[最後一日] 留低你2019年嘅大事同願望 岀年再幫大家紀錄岀post

睇下每一位願望都冇實現到

我先

大事：因為場運動 同咗個fd咗好耐但價值觀唔同嘅朋友絕交

願望：香港獨立 黑警受制裁